愛係一種能力

唔愛/唔夠愛/淡咗乜乜柒柒
都係藉口
玩具你可以玩厭
愛唔係會厭嘅野 往壞發展會成恨 往好發展會升華成親

根本絕大部分人都係唔識愛 偏要繼續玩談戀愛嘅遊戲
輸完又輸燈蛾撲火 然後怪自己遇人不淑
或者拈花惹草閱人無數 然後沾沾自喜

記得有條好經典嘅youtube片講過
有啲人好中意食魚 會話 i love fish
you don't love fish
you just like the taste of it

如果想去學習 已經係邁出咗第一步
祝大家遇到嘅另一半都係肯去學習愛嘅人

dsldnsn